[香港政府宣傳片] 請接納弱智人士 (紙帽篇)

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

我認我仆街

其實，弱智人士同我地唔係有好大嘅分別，了解多啲，等佢地更容易溶入社會，接納等於支持，助他們開展人生意義

虽然今日唔驶返工
但系我重早起身
我同陈家强都冇去睇戏
我地参加左中心活动
帮老人家打扫屋企
帮到人真系好开心

你想講乜啊？

冇野

你真係有愛心比個lihkg最有愛心獎比你好唔好？

點樣可以宣揚呢個精神？可唔可以教我點貼link去第度？出面好大陣火藥味？

推

再推

起勢推

狂推